連登仔覺得黑警PPRB好戇鳩，點知分享個班先最戇鳩

（好撚on9)警甴： 我最期待的畫面出現了

入面七成留言：係咪弱智先做PPRB

擺撚到明入面諗到出膠po呃click rate
見到有人特登出po屌佢地笑都嚟唔切
根本最撚弱智係網民

黃之鋒 : 唔好再去建制Page俾嬲嬲 thx

Cap圖笑有乜所謂
唔係入去笑就得啦